[緊急] 國際輿論開始轉風向

隨住政府刻意用反蒙面法為原本降降地溫既民情重新點火，國際戰線呢幾日既情況係好嚴峻。
衝衝仔女都真係要認真諗下係咪有d裝修做得太過牽強，例如燒銀行
呢度呢幾日都好多人傾裝修係咪要分黑藍紅分級制，就知道其實唔係人人接受到黑藍紅全部豪裝

國際輿論開始轉風向，越黎越多篇幅講暴力示威(CNN: Violent protests)既破壞，連聯合國人權理事會高級專員Michelle Bachelet Jeria都話 "we cannot accept people who use masks to provoke(挑釁) violence"。 其中CNN用"anti-government protesters"反政府示威者黎形容反警暴求公義既示威者，BBC就用Rioters(暴徒)。問題係我地幾時有人話要推翻個政府？衝衝仔女又係咪一般外國搶劫果D暴徒？ 點解由鬼佬既角度睇會睇錯重點？

個原因就係你有太多太多太多搶眼球既事件比佢地報!

傳媒係一盤生意，係靠多讀者去賺多D錢，你越多D好撚靚既裝修畫面比佢登，佢就越多人睇!!!
你諗下，如果係報「反蒙面法」，佢張圖可以係D乜撚？唔同通登鄭若驊出黎？如果係報「用緊急法」，「司法覆核」又可以有咩吸引眼球既野？如果呢堆事同步發生，係一定只會登銀行黨鐵世紀豪裝同仆街的士佬遇獅鳥!

和理非因為呢排勇武活動太多，太多人開始驚，依家d遊行連幾十萬人都冇。要時下刻記住民心係最大既抗爭力量，林鄭政府之所以咁多人反， 就係因為佢夾硬黎，不得民心。佢犯既錯係見風駛盡𢃇，以為技術上可以做就去做。勇武漸漸都開始一樣，有d人覺得點解唔做得xyz，我想講唔係技術上唔做得，係策略上唔做得，由近來多次冇足夠後排同和理非support令被捕前線急劇增加你就知道後排support係幾重要! 和理非靠既係數量，靠既係冇gear，打佢地係會引起人權人道問題，所以政府唔會太殘暴，人多狗亦唔夠膽猛攻。

如果呢場運動要成功，係唔可以只靠衝衝仔女去犧牲，適時進退，養精蓄銳，時硬時軟同佢鬥長命先係上策。我地要盡力令國際輿論繼續focus講警狗係一班冇人性冇學識冇文化既社會敗類，政府係用呢班敗類黎打擊公義，侵犯人權，意圖謀殺! 咁樣和理非先可以再次百萬人上場抗惡法，抵抗極權!

仲有，以後裝緊修做賊偷野唔該即場獅鳥!!!! 到尋日公海仲有d濕9係度問點解可以裝修唔可以偷野!

BBC:

CNN:
尋日：
前日：

UN Human rights chief :

UN human rights chief Michelle Bachelet said Saturday she was “troubled” by Hong Kong’s increasingly violent pro-democracy protests

麻煩手足要做野要揀時機，日後美國要過「香港人權及民主法」果排睇新聞，唔好經常搞到d國際輿論淨係講d示威者幾暴力，幾多野比人打爛! 到時有d咩變數我真係冇撚眼睇...

香港人權及民主法呢兩條條文你一定要知同一定要支持！
凍結班虐待手足既仆街所有美國財產同禁入美國：
Require the president to freeze U.S.-based assets of, and deny entry to the U.S. by, any individuals found responsible for abducting and torturing human rights activists in Hong Kong.

比被迫害手足走佬既後路，有比人拉過都可以有visa：
Establish that U.S. visas won’t be denied to applicants from Hong Kong on the basis of them having been arrested or detained while protesting for democracy or human rights.

自推1/10

用藍絲口吻去帶番社會風向

自推2/10

推

自推3/10

自推4/10

自推5/10

我靜係見到裝修撚令藍鋪都要貼聲明變黃鋪

有時唔洗下下硬打既，轉個方式抗爭都得
比勇武叉叉電 比文宣組做下野

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

BBC
CNN
UN

講多句偷野問題
你比傳媒推到一單偷野
佢篇幅會大撚過裝修左10間美心
因為重覆既料係排lower priority
例如日日都幾百tg，就會變抗爭的日常，現在已經唔會報當日放左幾多粒
呢個道理希望大家明白

P

有時間嘅又想擔心國際線嘅
依家拿拿聲去Twitter 開火啦
前線要人呀

我睇唔到美心同富臨有貼囉...
佢貼完改變唔到佢係藍心既事實

日日都開緊...
唔該多d人...

係囉，我地依家唔夠武器，但man hours係最多既，做下國際文宣做下本土文宣，聚番下軍心先啦。

的確係失左焦點.

都希望大家前線使用武力要克制.

雖然大家好憤怒. 但林鄭用緊急法就係要大家憤怒而製造呢D畫面出來阿. 佢係想分化勇武同和理非及外國人.

記得唔好憤怒. 因為憤怒會令人失去理智.

使用武力既人更加要控制好情緒.

係

所以要裝修

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

又百萬情意結

邊度睇到示威者有偷嘢？

唔覺有轉

轉你老味咩 同我做野啲美國人根本who fucking cares

利申 係美國工作

好多五毛係twitter上面洗手足獅鳥既圖 希望多d人post下面張圖去解釋

收到
另外啱啱都搵到張幾正嘅圖
係Dmorey 到留言果陣順便可以用埋

比機會對家入我地數

呢d就係我覺得呢排最重要既野!!!
呢d做得足可以將警狗同香港政府授權放狗咬人帶上國際法庭

又係P牌吹風

但至今我淨係見到大陸人乘機偷嘢

示威者裝修完啲貨係完好無缺

俾POPO睇嘅流動連儂牆

跟住支共01聽日就會報市民憂國際不支持 與勇武割蓆

咪撚on9啦

根本國際風向係好難好難轉

你抽幾隻字出黎

就話國際輿論開始轉

會唔會牽強左少少？

我係話，你裝完修
有人偷野，媒體會話，"裝修+偷野"， 佢鬼撚知係邊邊既人野
咁件事就比個賊騎劫左
優品360同中移動都有人偷
所以一見人偷就放獅鳥，咁先殺人儆百

【Twitter 戰線】 國際文宣 － 村上春樹雞蛋與高牆

呢d掂

所以見對家偷野要即場阻止
要比鏡頭拍到
反抗即獅鳥

有鏡頭就阻止佢
反抗打q佢

係休息下先再諗下點，就係要支持佢地先要做足文宣同聚返軍心

吹少啲休息風已經聚返軍心啦！

政府就喺想你裝 你估麻雀館有話事權?

你咪覺得軍永遠係得果幾千人先得架
最早有幾十萬和理非係勇武後面
依家次次得幾百係前面， 點打呀

麻雀館呢d係太憎黑社會冇辦法。。。

重點係敵人越想我地做既野越去做， 就係中計
要做係要揀敵人最怕既野
敵人會搞唔掂既野係國際外交關係
但只要香港內部夠亂， 佢立乜撚法都得，到時佢真係封網， 香城地圖tg都封撚埋， 點打？ 你起5G基站先？
提款限額你買到gear? 用bitcoin 買佢封海關入唔入到口？
幾時都控制住個level, 日日係咁出超beat佢改game點玩？